唔好再理果個蛋糕女人吧！

我地唔好俾理會果個食蛋糕的藍絲吧！佢係靈堂食蛋糕都食得落，由得佢啦！我地做實事吧！求求大家，我地繼續運動吧！我地鬧交，對得住我地去世的手足嗎？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？